2662 苦主區

利申 50000@1.05

利申 14000股@1.22

求集氣復牌
晏晝都無錢食

16000@1.19

4000 @ 1.24

玩啲咁嘅股
同樣高風險 博高波幅
真係玩牛熊好過啦
而家玩下手停牌停一年半載嘅話 真係gg

未必死既, 不過如果真係收檔就當買個教訓, 以後唔玩呢d股囉...

我自從玩過566, total loss 5皮之後無再掂呢d急插股

10000@1.15

而家成班老散就等佢公佈因乜事停牌

然後呢?
就沒有然後了

講左啦，盤數d野俾人收晒，做唔到出來

停牌唔係因為財務文件被扣押

應該係因為有律師行話主席將d 股押晒俾一間投資公司

2662 最後正數離場左

好彩尋日決定唔過夜

條友拉左，假設唔係間公司入邊條數假（即係按佢之前講，果兩間野唔係上市體內）.，應該唔影響，佢明顯俾人斬倉了。
應該係俾人收晒d野同停止運作問題

老老實實玩得呢啲股過夜預左第日停牌啦

5皮野 molamola

我只係想講一句

抵撚死

其實老闆比人拉左就應該直接停牌

拖到咁耐 間公司又無公怖邊個上坐市席 董事調動係點

忽然覺得0.59入 0.36比大戶震走左覺得好彩

好肚餓想食嘢
有無人可憐下我比5蚊我買個菠蘿包食

0.6 10手...
但聽講個主席押曬D 股票

下晝開得返, 人踩人你都走得切喇

有無人收購

大家輕鬆輕鬆
小弟200,000@1.21
祝大家身心安泰

我覺得要睇佢咩事停, 而家好d 就係好似佢主動停, 好似好d

比人扣押咗幾多日？

呢個係暫時嘅唯一好消息

我都想講一句

除左恭喜我都唔知講咩好

0.51走仲覺得自己on9 而家覺得好彩

其實幾悲觀下
間公司一早就知主席押股同數簿俾人收左

但拖到今日先講
睇黎琴日係最後逃生門

頭先有人話wechat 雞有講
點解唔早啲上黎通知

會停幾耐牌?

不要問

如果係易主就好了

唔定架，可以隨時復牌，又可能357年架

富途仲有好多人叫人唔洗慌短暫停=只停兩日

當跌咗算

玩得音樂椅要有心理準備

啱呀，禮拜六日冇市富途睇通晒

賤到仆街
哩兩日咁炒高引人入
件事明明5/7 已經發生
哩兩日操作明顯內幕散貨
証監做野啦

出新聞話廣州間野同佢冇關 配合炒高
成班衝入去
利申 之前中過金誠伏今次唔再中

估計有排停。廣州office比人收曬d會計文件，跟本做唔到財報亦唔會有人肯做

上個post已經講話渣都冇架啦

有冇諗過點解咁多隻唔買要買哩隻
買得哩隻就預左高風險 有機會停牌
到依家真係停左牌就屌返人地仆街
唔好咁肉酸啦 輸打贏要

雖然唔岩聽 但好岩
投降輸一半得唔得

佢地好似好天真咁
以為公告話短暫停牌就真係只會短暫停兩日

短暫可以好多日
直到港交所問佢乜事, 之後佢地可以轉長期停牌

40000股 $1.25入

溝

一開爆升

有啲人一講分分鐘停幾年就有班人起晒鋼咁
貼晒港交所啲咩準則話短暫停牌最多就係兩日
又笑人唔撚識字唔撚睇嘢

但其實間公司可以繼續停牌或者被勒令停牌

講就易....我啲棺材本黎

首先要開得返

我啲錢要留返比個仔第時結婚

棺材本拎去賭

勇士

好投資

想快啲儲夠錢

Wall paper

堅定流 呢d都玩成20個

可能20個對佢黎講係散紙

有可能 連登fg都5皮

如果間公司係大陸既銀行戶口真係被限制即係無生意做架喎

All or nothing

主席要無事呀

主席

唔使驚

再唔復牌我21號叫齊全部屋企人出黎行街

等復牌不如炒過第二個股算啦

2369啦

琴日有巴打話成班人買隻隨時停牌嘅股個俾人負皮
今日就應驗

追尋承興國際廣州公司：公司澄清公告是不是撒了謊？
2019年07月10日23:10

原標題：追尋承興國際廣州附屬公司：公司的澄清公告是不是撒了謊？

來源：每日經濟新聞

每經記者 陳鵬麗 每經編輯 文多

7月10日，廣州燦宏的辦公室內，“承興國際”的痕跡隨處可見。

圖片來源：每經記者 陳鵬麗 攝

隨著承興國際控股（02662，HK，下簡稱承興國際）董事長羅靜被刑拘，疑似已引發兩起投資爆雷事件。

首先是諾亞財富（NYSE：NOAH）旗下歌斐資產的34億元投資踩雷。

據媒體報導，這34億元投資即歌斐資產管理的一隻私募基金。該基金主要是向承興國際相關方就其與北京京東世紀貿易有限公司之間的應收賬款債權提供供應鏈融資。不過京東方面對此予以否認。並具體提到廣東承興控股集團有限公司（以下簡稱廣東承興）是京東普通供應商，在京東有一定的業務。但是“在京東毫不知情的情況下，承興涉嫌偽造與京東等公司的合同進行詐騙。”

又有媒體報導，除了歌斐資產，羅靜還通過雲南國際信託，以廣州承興持有的電商龍頭應付賬款作為質押品，公開募資5000萬元人民幣。

但在7月9日晚，承興國際卻公告稱：這個“廣州承興”不是承興國際的集團成員公司，且“本集團與京東之間並無如該報刊文章所載訂立有關合同”。

一個“廣東承興”，一個“廣州承興”，到底是怎麼回事？7月10日，《每日經濟新聞》記者進行了實地探訪，並找到了彼此關係。此外，記者從雲南國際信託處獲得的最新信息，則與承興國際的澄清公告相左。

廣州承興是不是它？

7月10日，《每日經濟新聞》記者首先試圖找到承興國際在廣州的主要辦公點，按照官網所列地址之一，來到了位於廣州東塔（寫字樓）的承興國際控股旗下公司廣州燦宏的辦公室。

在這裏可以看到，辦公室大門上有 “承興國際”四個字，大門的旁邊一個小牌子上則寫著廣州燦宏的公司名。

7月10日，廣州燦宏的前台，“承興國際”四個大字清晰可見。

廣州燦宏還在正常運營。進入辦公室後，記者發現，該辦公室前台也懸掛著“承興國際”的LOGO。通過股權的層層穿透，記者發現廣州燦宏由承興國際控股有限公司實際控製，間接100%持股。天眼查顯示，廣州燦宏成立於2016年，今年7月1日，廣州燦宏剛剛發生一項變更，“羅靜”上任監事職務。

廣州燦宏的工作人員告訴記者，這裏並非承興國際總部辦公室，“是承興國際的一家分公司的辦公室。這裏大概有十幾個人（在辦公），負責人和所有領導都不在。出事之後（指羅靜等人被刑拘）就都不在了，可能就是（為了）避免這些東西。”

對於承興國際是否與京東有合作等問題，廣州燦宏的工作人員表示不知情。

不過，7月10日記者也看到廣州燦宏的會議室有兩名來訪者。廣州燦宏的工作人員告訴記者：“他們也是來找領導的，估計是來追債的吧，（領導不在）他們在打電話。”

遺憾的是，直至記者離開，也未能與這兩名人士確認到訪目的。

在廣州燦宏，記者見到了一個與雲南國際信託所說的“廣州承興”非常相似的公司名——廣州承興營銷管理有限公司（以下簡稱廣州承興營銷，為避免承興國際否認有關係的“廣州承興”不是指這家公司）。

廣州燦宏的一個陳列架上，擺滿了承興國際相關公司及羅靜本人的宣傳資料。工作人員告訴記者，這是“公司總部的資料”。記者發現，承興國際、承興國際集團和羅靜本人的相關資料均出現了在陳列櫃上，資料中還出現的一家公司就是廣州承興營銷。

在一塊廣東省企業聯合會、廣東省企業家協會於2018年8月聯合授予的“2018年廣東企業500強”稱號牌子上，獲稱號的公司就是廣州承興營銷。

7月10日，在廣州燦宏辦公室內，記者拍到了寫著廣州承興營銷的牌子。

記者隨即前往該公司處瞭解情況。

承興國際是否撒謊了？

讓人疑惑的“廣州承興”這個簡稱，首先出現在經濟通（etnet）網站上。

7月9日晚，承興國際披露，公司注意到經濟通（etnet）刊載一篇網絡報刊文章，文章稱（承興國際）“集團與京東之間訂立了偽造合同”。公司董事會對此澄清：該報刊文章所指的廣州承興並非集團的成員公司。

但承興國際在澄清公告中只提到“廣州承興”這樣的簡稱，未說明全稱。

經濟通（etnet）刊載的報導中的說法是：“羅靜通過雲南國際信託，以廣州承興持有的電商龍頭應付賬款作為質押品，公開募資5000萬元人民幣，該集合資金信託計劃於去年8月發行，存續12個月。”

為瞭解更多信息，7月10日下午，《每日經濟新聞》記者與報導中的雲南信託取得了聯繫。相關人士很快向記者發來了一份《雲南信託關於媒體問詢雲湧系列項目的回應說明》。

該說明顯示，雲南信託開展的部分信託項目保證人羅靜已經被刑拘，公司已經向公安機關報案，尋求協助。

與此同時，這位雲南信託人士還明確向記者表示，公司旗下雲湧系列產品的融資方是“廣州承興營銷管理有限公司”——即前面說的廣州承興營銷，該公司現已經更名為“廣東中誠實業控股有限公司”（以下簡稱中誠實業）。

上述雲南信託人士還給出了一個疑似與承興國際公告相悖的說法：“中誠實業是‘承興國際集團’旗下公司。”

不過，因為承興國際的公告中只出現了“廣州承興”這種簡稱，因此不能完全確認廣州承興即“廣州承興營銷” 。

廣州承興營銷在2018年10月變更公司名稱為中誠實業，並於當日完成工商變更登記。在今年4月份博信股份披露的2018年年報中，博信股份還稱中誠實業是公司的關聯人，與公司同一個董事長。

工商資料顯示，中誠實業的註冊地址為廣州市越秀區越秀北路319號301自編247、248、249房。

7月10日，《每日經濟新聞》記者也前往了越秀北路319號的喜聚創客空間。

廣州喜聚物業服務中心（以下簡稱喜聚物業）的兩名物業管理人士向記者證實，中誠實業的確在這裏有辦公室。

7月10日，記者在喜聚創客空間找到了廣州承興營銷——目前名稱為中誠實業。

“（中誠實業）沒有人來這邊辦公。最近都沒有來，比較少。它是在這裏有辦公室，但是沒有來辦公。一個季度大概才來一天吧。今年過完春節來過一次，到現在都沒有再來過。”喜聚物業相關人士表示。

“他們基本上是沒有人在這邊的，來的話，每次來的人都不同，有男有女。”另一名喜聚物業工作人員則說道。

此外，記者也的確在樓層索引牌上看到了中誠實業的名字。

走訪京東供應商廣東承興：未見公司蹤影

那麼，廣東承興的情況又是什麼樣的？

據瞭解，歌斐資產此次事件的標的為其旗下的“創世核心企業集金私募基金”。該基金的投資標的主要是向承興國際關聯方就其與北京京東世紀貿易有限公司之間的應收賬款債權提供供應鏈融資。

京東集團回應時，提到了“廣東承興”是京東的普通供應商，在京東有一定的業務。在京東毫不知情的情況下，承興方面涉嫌偽造與京東等公司的合同進行詐騙。就此，京東也已經向當地公安機關報案。

換而言之，歌斐資產是為廣東承興和京東之間的應收賬款債權提供供應鏈融資。

7月10日，記者也趕往廣東承興的註冊地址——廣州市越秀區東風中路389號2201自編A5房。

但記者在這裏卻撲了個空。

東風中路398號是壬豐大廈物業。壬豐大廈多名物業人士向記者表示，廣東承興不在這裏，“22樓是我們集團（壬豐集團）公司的，整層寫字樓都是我們的辦公室，所以你是找不到這家公司（廣東承興）的。”

屌你老母，睇完個公告，擺明同一間公司身有屎，點解港交所之前可以一直唔停牌？

查到冇事就好 一係有大公司買左佢

Molamola

可能有人買左佢既 話曬有ip 可以低買左黎用

不如連登仔集資

好複雜

講左玩還玩唔好過夜

第一日就講一定停

連盈仔而家係咪最大股東?

大把人死

買二百幾萬果啲人而家個心諗緊咩?

咪當炒左架跑車

Jump左啦果個

真係當發左場夢

場夢都好貴,兩百幾萬

IFC越黎越多人排隊

其實隻野7月5
就出左事 睇雪球就知
欺詐停硬牌 只不過做野比較慢未到香港

IFC都悶啦, 不如ICC?

幾皮野凍過水

4000@1.3

算啦, 都唔係第一單,
HKEX真係食屎啦, 都習慣晒
總之玩得呢D 就要有食得咸魚抵得渴既心態

噉嘅妖股都敢入？

富貴險中求
咁啱打左靶, 無計

我畏高...

玩大陸股最好睇一睇雪球 大陸財經討論區

市值仲有成12億

各位苦主有集體犧牲既心理準備未

而家個輸面已經大到難以計量

大家都係快d 調整心情, 迎接愉快既星期六日

Total loss

由停牌一刻已經釋懷
唔需要(無得)mon住個市

永遠懷念

大芋

都只係我1%既衰運

一場夢囉, 好多都六七毫買, 執左個開, 又俾番晒佢
BTW 如果樓上傳聞係真呢, 咁呢單野簡單D講係諾亞放左條幾十億既數俾承興, 承興用假合同+大股東股票做抵押
咁而家諾亞要追承興幾十個億既話, 承興應該清得盤

我100 000 000股@0.00

呢d 野富貴險中求

個主席6月20號刑事拘留
正常計, 最多扣押30日就要落charge 或者放人
不過大陸既司法

一係釋放
一係打靶
一係無限期扣押就繼續停..

不過無特別消息既話, 復牌應該人踩人

港交所真係好廢
2662發虛假消息(佢地話自己同廣州果間公司無任何關係)
好似乜事都無咁

cls 最尾咁多人成百個咁入貨

錢去哪裡了？

去晒領導個袋
捉佢返去都係分錢啫
公安都係求財, 唔通為正義咩

其實DAY 1 俾人拉既消息公布在但無講乜原因俾人拉就應該停番一日半日先啦
你又唔知佢係衰強姦定係衰欺詐
前者就唔會點影響公司運作, 但後者涉及財務做假呢D就應該長停左先架啦

比錢放人好嗎？

放人都無用架
債主上門D錢從何而來啊
樂視D朋友囉, 但樂視都曾經有大孖沙入場頂住
呢隻喎....真係唔知嘞

欠債還錢，還番錢比人地啦

正路應該就快知放唔放人
佢上個月20號俾人捉
香港就話48小時, 大陸可以拘留30日

我其實只係想快d 知乜事
話晒成5皮野

我都想
話晒all in咗
死都唔想死得不明不白

復牌復牌

諾亞係大陸都幾撚惡
做基金做到咁大朵,
走佢數既話點會放過你

呢d無咁快復牌

直接除牌

死得好明白
主席 比人拉左

連新聞都少 睇黎凍過水

咁嘅話我想睇呢位主席比人打靶

死左一個大陸人, 仲有十幾億個大陸人啊

有連登仔陪葬

血的教訓

碌上第5頁望下張圖
睇下會唔會開懷返d

心up

琴日lunch果陣入左100000 @1.3
好灰

我都40000@1.1

呢隻野撈左幾皮野一鋪輸番曬出去

琴日都設左止賺蝕
本身都唔諗住過夜
點幾兩點個時叫我幫手做啲嘢
結果一做就做到4點幾

molamola

琴日1.32走左

我都係有野做所以走唔到

希望下個星期開番，發現換左大股東再劃清界線

發夢個時發生嘅機會率會大啲

其實佢業務都唔係咁吸引 好難搵人買

原來咁大單野

0.87 琴日好忙，諗住玩多日！

係咪得我睇完aastock果幾個news都唔知發生緊咩事
又同名又分拆
七國咁亂

應承興國際控股有限公司(「本公司」)要求，本公司之股份買賣已由二零一九年七 月十九日上午九時正起，在香港聯合交易所有限公司短暫停止買賣，以待刊發有 關構成本公司內幕消息之澄清公告。

又澄清
睇黎又想繼續炒

又點呀
明明寫中文 但我都睇唔明

係都唔錯，比我走貨

係就好

呢份只係補番做一個正式短暫停牌嘅公告咋？
今朝8:54分披露易個個都唔係正式文件

你上得呢條賊船就知係炒消息
而家佢地又俾個機會大家

係呀，起碼知因乜
係出澄清而唔係有咩其他類型既重大公告

求天主耶穌佛祖觀音菩薩集氣保佑
復番牌嘅話我每位買張贖罪券孝敬

出完澄清就復牌架喇
問題係關於d 乜
睇下人踩人定繼續音樂椅

如果萬一復完牌跌50%
咁應該再擺定走人？

我會擺兩日

我跟

如果唔多既咪擺

暫時

1. 除牌 清盤 機會 > 50%
2. 復牌 大插 40 %
3. 復牌升 9%
4. 復牌大升 1%

人踩人

輝山翻版

應該教話個主席唔關公司事，盤數要delay 出

大家好自為知

2或4

開賭幾時開番更有意思🤔🤔🤔

星期二都開唔到就應該無了

我預左冇曬

各位, 無新消息又星期六日無謂諗咁多

牛牛個邊話有內幕消息停一年再算wo

唔玩啦，比返d錢我

留返俾啲孫啦一齊

希望在明天

幾時復牌

渡日如年

不想面對

諗咁多做咩呀
諗下點係第2隻股搵返好過

利申: 4手

好多人應該幾皮野/甚至幾十皮當炒牛熊咁炒
睇上面留言就知

1.2買一手黨 路過

1 蚊都係錢呀
唯有吸取教訓 下次小心啲 唔好過夜
預咗今次渣都無了

有冇消息

無

我都係當買個教訓

呢鋪冇仇報

今日？

我都想

停一年 好似

sources?

富途有班友係咁講

班大陸佬冇句真
唔好睇咁多

唔通係....兩年

冇sources既野唔好信, 唔好FF太多

唉

留俾個孫系列

不要再說了

阿Q 咁諗
呢排個市一定差, 佢咁啱停牌, 唔駛跟跌

咁講..如果本身無好吸引的故仔or強勁後台，股仔係炒，唔會叫投資，注碼唔應該大，小弟0.56買，0.95全清，感恩🙏🏼

幾時復牌？？

你咁講嚇一嚇我
又唔係有公佈

聽日或者直到永遠
阿門

又話個主席就放出黎？

Source?

不如夾錢做低個主席啦
話唔定好似759咁，即時爆升

前題係復牌先

大陸正常計唔可以無限期扣押
佢已經扣押咗三十幾日，應該一係開庭一係釋放
不過大陸 所謂法律任佢地up

最好成世停牌

仲記得我0.59入
0.36放
有位巴打話我抵死

唔知佢見到隻野低左牌有咩感受呢

佢還佢嘛

唔玩啦
比番啲錢我

邊位巴打咁黑心我幫你屌到佢上天花板

係2662 推爆左個post到搵下就有
不過算啦 佢都係講笑姐
就算0.36放左都對我個倉冇乜影響
自在玩下 要玩呢啲股我寧願玩牛熊

追完post你都係輸7k姐
好易追得返

我幫你屌佢上天花板
你可唔可以幫我集氣聽朝復牌

聽日一開市即入牛啦

說好的陽光司法呢

依啲股復唔到牌架啦

我諗要有極利好消息先會復牌, 真係all or nothing

復牌變藍籌啊屌你老母！！

好灰 完全無消息

2668

仲有5個鐘多啲就執行死刑

ggggggggg

其實會唔會債權人全面接管?

molamola,做牆紙

我唔玩喇, 俾返d 錢我

我都唔玩啦
比番啲錢我

1803, 2369, 1662
到底有幾衰先會入齊呢3隻

巴打全中？

下午復牌

唔識走 無得瀨
股票零和遊戲

汁?

畀希望自己

小心D言論, 你話希望下午復牌好D喎, 頭盔要戴穩

係
2662 50000@1.05
1803 20000@0.54
2369 56000@0.36

俾返d 錢我咪走囉

專買呢類股

唉..
其實我仲入左1755.. 不過呢間野叫做有實際業務, 但又係今日有"壞"消息...

巴打報報倉、唔想同船

無喇, 係呢4隻咋

其他果d 藍籌例如5號仔, 無野既

5號

3個交易日 冇復牌 就可以斷定total loss

想知你地買左幾多
利申 停之前買左 唔敢過夜 賺多幾百即走

走唔到
做嘢做到過咗收市

睇黎要開個打靶區

希望有奇蹟

玩正股玩到俾人打靶真係第一次見
玩細價股仲柒過玩牛熊

如果有奇蹟, 又入返少少再玩, 上次執少少唔夠喉

2662 哭崩打靶區 現已上線

倒數45分鐘

壽終正寢

睇返篇新聞
個私募基金借咗41.46億人仔俾個主席
主席押咗6.76億股落去
即係每股作價6.7港紙咁上下

現價佢得返7.8億港紙
咁諗大家又會唔會開心d
同支那基金攬炒

其實到依加我覺得啲消息好混亂
都唔知邊啲消息係真

倒數1分鐘

邊樣混亂

在上海遭公安局刑事拘留的承興國際控股(02668)主席羅靜，及她用以持有承興上市股份的私人公司China Base Group Ltd.，現遭私募基金管理人上海歌斐資產管理(原訴)入稟香港高等法院，追債約41.46億元人民幣。

咁入稟香港法院, 唔會假下話

你係咪講我

其實話仲有兩間公司話係2662既分公司借左錢唔還
個兩間其實又唔係2662所有
又話押左2662比原告 但佢又冇呢方面既資料

我仲有隻1755 7.5 入
呢兩日都重傷

唔知岩唔岩 我都求答案

我都仲有隻0456 0.198入

其實無衝突
羅靜係呢幾間公司既主席
羅靜用上面兩間公司既名義去借錢
但佢就用自己持有既香港2662 股份做抵押

我假設一切都係正確先 (個機率都好高)
即係香港間2662要易手, 抵押既股份佔62%, 個莊會變成間基金
借咗41億人民幣, 即係每股個作價6.7 咁上下, 但現價係得1.16

個莊變左間用每股6.7入主既基金

我仲有隻2200 停左差唔多成年了

之前有篇長文有講佢啲疑似分公司
個篇嘢睇完覺得好亂

最驚諾亞要2662清盤姐

羅靜d 野其實唔駛理喇
個莊都幾確定要換人

唔知個管理層可以澄清d 乜就真

佢帳面蝕咁多, 係咪真係清盤咁堅呀

落黎香港炒返上去有錢齊齊搵好過

雖然都好似倒錢落海
但感覺上羅靜做曬野唔比2662死
查到就88

似係合法地昆人錢

清盤嘅話個乜乜歌飛咪蝕到仆街？

係架, 所以佢無乜誘因去清盤
特別係佢規模好似唔係話好大
而家帳面蝕咗30億.. 唔係細數目

佢仲係大陸坐緊

扣留姐
如果做足功課 應該冇事
佢行到呢步 預左後路架啦

唯有寄望佢之後開番
呢個帖封存下

唔玩過夜 邊會出事

隻2662 食左140％ 跳出跳入二轉
夠歐洲一轉

三十日未放人

話停牌 唔知邊位巴打短暫停牌二日
今日第三個工作日 睇怕要變廢紙
比唔到個孫

短暫停牌從來無話幾多日
只係越短越好

當係儲錢

有班人起晒鋼咁
貼晒港交所啲咩準則話短暫停牌最多就係兩日
第三四頁講

佢家陣應該 係叫直情停牌 唔係短暫

當存廢紙好啲

計下估值就知

間野 賣骨都貼唔到30億

依加個股票係停牌而唔係短暫停牌

Hkex話係短暫停牌

變漢能

講到口臭話 唔好坐過夜

牛牛個班話短停只係去到今日
其實短停同停牌有咩分別？

一個主動一個比人動

另一個關聯公司改選董事會了

姐係點

好似係

8月8先開始？

照咁睇都仲有一線生機既

你邊睇到一線生機

清盤除牌是旦一樣都可以變廢紙，起碼細機會清盤先

睇羅靜 放唔放好過啦
佢放就一線生機
第一。唔放 大股東欺詐罪成
實追2662收錢 賠唔到 未幫佢入紙清盤
第二。放 同飛歌和解
賠小小 間公司 現金流會差上加差
本來就唔好

依然係molamola

個 財監 坐牢獄都要辭職

一線生機 我估除非羅靜 後台好勁

你買左好多貨？

唔好提，都係會肉赤既level

下次小心啲啦

連登好多高手
我見到多人話買完就散

羅靜邊有得唔放
佢押晒自己d 2662 股去借錢
而家俾人追債收晒d 股

要搞幾耐咁解

三十日 定到罪 順便坐埋
放出嚟咪走佬

沒事一早放左

原來你話放唔放人
我預佢要坐
個單一大股東換做飛歌

2662 股東 要準備公司清盤既可能
到時$1 都收唔返
早日搵份好工 再黎過

點清盤
又唔係追2662 既債

當時個主席押值57億港幣既2662股票去借41億人民幣
最多咪間基金而家就沒收晒d 股
間野清盤可能得10億，佢渣黎炒下唔好？

最慘佢用公司名 欺詐加借錢

2662 幾多本呀

1548戰友

好大機會易主，唔洗咁灰

個個買埋d 濕鳩股，預左嫁啦

又唔係用2662 個名

羅靜用2662同京東合約 借左錢

點唔係2662名
可以用 公司同公司約私人借貸咩

三萬當買個教訓啦

二萬 按錯

唔好再玩大陸股同細價啦 呃人嫁

佢係用廣州公司名義向基金借錢
不過用2662既股票做抵押

最多間基金咪沒收晒d 股, 做2662大股東

佢講都唔知信唔信好
家陣2662都停左牌比人凍結戶口查
反正我就唔信
炒我就炒 但係隻野一啲都唔可信
個財監都辭埋職 唔係有事仲咩要割

你好明顯已經撈亂晒廣州果兩間公司同香港間2662
同埋唔係2662既人講, 係間基金入稟香港高院追數

理論上就係羅靜個人問題, 間基金做咗2662 大股東之後會做乜就無人知
同埋停牌主要係做唔到中期報告, 基本上一日無數簿都唔駛復牌

我知 國際同廣州 係二間名差多
但無關係公司
但係大股東又咪係羅靜
個大股東係欺詐 咁仲可信

如果只係羅靜有問題反而係件好事
主席可以換 對公司應該影響唔算特別大
反而會計文件被扣押有啲擔心

gg

chowa

佢好似得萬幾蚊
我5萬蚊都係咁

銀包一蚊都無
好難捱

好彩走得早賺左個麥記加大

復牌未

一直等 心很累

DROP TO ZERO!!

I MEAN NOT EVEN A CHANCE....

刑事拘留最長期限37日
佢6月20號俾人捉
今個月26號就到主席決定生死之日

$承兴国际控股(02662)$ 本公司2019年7月24日召开的第九届董事会第二十二次会议审议通过了《关于债权转让暨关联交易的议案》，全资子公司上海摩山商业保理有限公司（以下简称“上海摩山”）拟对外转让其对广东中诚实业控股有限公司（以下简称“中诚实业”）和第三方（由中诚实业及其实际控制人罗静提供连带担保，以下简称“中诚实业相关方”）的合计289,938.21万元的债权，本次债权转让交易价格按照保理融资本金余额确定。

即係有得復牌？

唔撚明，乜撚野意思？

「合计289,938.21万元的债权」
大把連登仔都多過佢啦

289,938.21萬元喎

邊尻個咁得閒係咁負評

即係點呀

即係有人包底左29億？
依加羅靜籌多10幾億就OK?

新浪新聞

首頁>財經新聞

揭秘承興控股供應鏈金融操作內幕：「高賣低買」循環刷單 創造巨額應收賬款憑證
北京新浪網 07-25 01:15
字級變小
字級加大
原標題：揭秘承興控股供應鏈金融操作內幕：「高賣低買」循環刷單 創造巨額應收賬款憑證 來源：21世紀經濟報導

隨著諾亞財富「踩雷」承興國際控股事件爆發，後者隱秘的供應鏈金融融資手法開始浮出水面。

多位與承興控股有過貿易往來的3C產品貿易商向21世紀經濟報導記者透露，承興控股的做法並不複雜，先從上游企業A採購一批3C產品(主要是蘋果系列產品)，再以較低價格出售給大型電商平台，以此「換取」大量應收賬款憑證與採購合同並向金融機構申請基於應收賬款的供應鏈金融融資，在相關融資完成後，承興控股又會找一家關聯機構B以高價「回購」這批3C產品。

「於是，一個奇特的供應鏈融資閉環產生了。」一位熟悉承興控股操作內幕的3C產品貿易商向21世紀經濟報導記者指出。通過旗下關聯機構的高賣低買(自賣自買)，承興控股拿回了3C產品進而循環操作，可以將百萬價值3C產品「做」到上千萬貿易額，以此「虛構」約千萬應收賬款額度「套取」巨額供應鏈融資款。

他直言，在這個供應鏈金融鏈條里，承興控股肯定是虧損的。因此承興控股實控人羅靜一直希望通過收購上市公司控股權+相關貿易金融資產注入上市公司，從而抬高股價獲取豐厚資本市場回報，以此填補日益擴大的業務虧損窟窿。但沒想到前些年股市低迷導致其收購的三家上市公司股價漲幅不大，不但令羅靜算盤落空，還導致承興控股供應鏈金融募資鏈條虧損越來越大，迫使她孤注一擲「製造」假髮票繼續尋求供應鏈融資「借新還舊」，不料假髮票被諾亞財富發現並報案，揭開了承興控股涉嫌供應鏈金融「欺詐」內幕。

「其間也有大型企業發現承興控股利用關聯公司自賣自買(高賣低買)獲取應收賬款憑證發票與貿易合同行為，擔心其中風險而迅速斷絕與承興控股的所有貿易往來。」這位3C產品貿易商向記者透露。然而，承興控股還是利用金融機構在供應鏈金融風控流程方面的諸多漏洞，成功從諾亞財富、雲南信託、湘財證券等機構「套取」數十億資金。

21世紀經濟報導記者獨家獲悉，在遭遇踩雷承興控股事件后，諾亞財富已決定從7月起，暫停供應鏈金融等「單一」非標類固收產品業務。

「高賣低買」循環刷單

「如果承興控股沒出事，羅靜可能會成為供應鏈金融融資領域的奇才。」上述熟悉承興控股操作內幕的3C產品貿易商坦言。

在他看來，這背後，是羅靜成功抓住電商平台「刷單」現象與金融機構風控「流於形式」的痛點，虛構大量應收賬款合同向多家金融機構成功「套取」資金。

舉例而言，承興控股先從上游供應商A採購100萬元3C產品，以98萬元賣給大型電商平台，以此換取應收賬款合同與電商採購貿易合同，再向金融機構申請供應鏈金融融資。巧妙的是，在完成相關融資后，她又通過另一家關聯公司B，以102萬元向大型電商平台「回購」這批3C產品。

於是，一個「多方共贏」的局面隨之出現，電商平台不但通過承興控股高賣低買的「刷單」模式，獲得相應收益(在扣除相應的銷售返點后，電商平台依然能拿到不菲的價差收益)，還能擴大自身的銷售額；而承興控股則通過上述操作，又將這批3C產品拿在手裡，不斷循環操作「擴大」自身貿易額，並「創造」更多應收賬款合同憑證，向金融機構獲取更大額度的供應鏈融資款。

「假設100萬元價值的3C產品，通過5次循環操作，就能創造500萬貿易額與應收賬款憑證發票，再向金融機構申請供應鏈融資獲得約400萬元(實際募資款可能是應收賬款額的7-8折)，等於100萬元貨物創造400萬元募資款。」他指出。

承興控股之所以能套取金融機構如此「高」的供應鏈融資額，一個重要原因是金融機構在風控流程方面主要看重應收賬款憑證、採購合同、發票等資料是否齊全，相關貿易操作是否實現「三流合一」(即商品流、信息流、資金流合一)，卻沒有關注上述供應鏈貿易賣家、最終買家是否存在「關聯交易」，讓承興控股有機可乘。

「承興控股為了瞞天過海，也花費了不少功夫。」一位熟悉承興控股供應鏈金融操作內幕的知情人士向21世紀經濟報導記者透露，比如部分金融機構要求合同面簽與雙錄(錄音錄像)，承興控股就通過關係在大型電商平台租用辦公室，並招人「冒名頂替」簽訂相關採購合同與應收賬款憑證，滿足金融機構相關風控要求。

他透露，這也是諾亞財富在產品存續期業務核查期間發現相關應收賬款付款方出現「一個姓名，兩個人」現象的原因之一。

「不是所有企業都被承興控股蒙蔽。」這位知情人士透露。2017年承興控股就「出過事」——當時一家與承興控股有貿易往來的大型企業接到銀行電話，聽說承興控股打算用貿易流水賬進行貸款融資，於是它調查了與承興控股相關的所有貿易業務，發現相關貿易的上游賣家與下游買家承興控股旗下的關聯公司，由此擔心承興控股存在自賣自買「製造」應收賬款與貿易合同等行為，迅速中斷與承興控股的所有貿易往來。

承興國際 (2662) 羅靜女士股份抵押事態發展
承興國際控股有限公司(2662) 2019年7月18日公布，集團接獲一間律師事務所發出之函件，該函件聲稱 China Base Group Limited 已抵押 承興國際 (2662) 676,864,150 股股份予上海歌斐資產管理；及提醒 承興國際 (2662) 及董事會妥善處置資產以保障上海歌斐及本公司股東的權益。
除該函件外，本公司並無自上海歌斐或其法律顧問接獲任何何可證實聲稱股份抵押存續之其他證明文件。

變左墓碑了

真係molamola

想問 中值系 係咩人黎？

咪中植集團

收賣佬？

點解

有咩消息可以利好

好彩2369 執返唔少
2662 total loss 都無野了

巴打喜愛買呢類股

買幾多

有閒錢就身痕炒細價股
隻2369 我用本多終勝法
我一開始0.44 入
跌到0.315 都一直溝, 越跌越溝得多, 溝到均價0.33咁上下
0.39 出左一半貨
等1點睇下上定落先再決定

真有米我隻2662 買左萬幾蚊

牛牛個邊話羅用廣洲既公司洗錢
如果幾間公司無關 2662 係冇蝕錢

睇完算數 唔好當真

事實係咁
羅靜只係用香港2662股份做抵押, 無將2662捲入去

不過.. 支那警察一野掃走晒d 文件, 包括2662既數簿

就算話唔關2662事復牌係咪點都大drop

希望盡快有啦

呢個應該睇情況

認真做番好間公司既 可以上得番去既 係接手個個想點做
同埋復牌個鎮點講

又未必
如果所有野都係真
即係羅靜2662既股票全部要過晒俾間基金
間基金做大股東

即係之前大家憧憬既換主席

唔該上番$8，利申40000@$1.1

8蚊你真貪心 1.5我都走

1.4都走

1.16 都走

我1.1買，1.1都走

1.5你真貪心 現價我都走

多日消息都係講2662唔關事

貨就照出

下兩間洗錢 佢都賺左幾層錢

仲要專登做埋後著 佢預左有呢步

個個都不問價
經唔起風浪

搞手求打個和

復牌先算

某程度上
佢其實難d 用香港公司同大陸基金做融資
香港上市公司左手交右手好快穿煲, 邊似得大陸咁可以玩咁耐

不過我做會計既friend 話, 佢收唔返d 數簿, 做唔到中期業績, 基本上唔駛復牌

貪心一點好不好

果兩日彈出彈入執左2千諗住有得唔洗食24蚊老麥可以食個安格斯點知依家24蚊餐都無埋

食住花生 睇劇
復牌 人踩人
隻野 跟本無實業自賣自買
姐係成盤賬都假
換左主席都係換湯唔換藥

2662 盤數唔係左手交右手得返黎
講咗好多次, 係佢大陸果兩間公司

你睇返牛牛張圖先
最後都係返2662

但佢都係無講錯, 隻股無實業無實積, 全部都係靠炒

廣州承興, 唔係香港2662

呢樣又真

不過咁講.. 香港就係咁
好正常

大陸財經網講
羅靜 係2662主公司
100蚊 98賣比下線 跟住下線賣下線
之後 返返2662收返 錢從何來
中間點都係唔見2蚊加其他成本
唔係點叫欺詐

跟住做大盤賬再借錢 周轉
盤賬 實際係點 無人知

其實都唔使再討論, 如果復牌, 第一時間係人踩人
然後就係睇下邊個夠膽再入貨,
我就真係食花生算

港股根本係俾莊炒貨, 邊個收到風就食到波幅, 散戶食水尾
叻仔既, 賺10-15%好撚叻, 手慢既賺6-10%算唔錯
其他, 高買低沽, 再唔係就打死唔放, 跟住就坐
利申: 1803我都中撚左伏

睇成交如果上億我都會再收 再炒多轉

復牌再講
心裡面成日叫自己唔好再入呢隻, 但最驚隻手唔受控制

大把蚊股都幾好
2343 見波羅的海 急升
1.4收左大量貨

仙股真係睇成交量買賣 日日清
小心玩 睇住d莊係咩位起倉

巴打好撚中
通常賺既得一兩隻
高買低沽就有好幾隻

坐就…得呢隻

其實呢隻我賺足120%
不過曾經交過唔少學費 仲有啲蟹緊既

2662 做咩生意，三秒即答唔比諗

諗唔到？

清盤 清盤 清盤
清盤 清盤 清盤

清盤 清盤 清盤

駁唔到

諗咗30秒都諗唔到

以後唔敢啦

賣一堆服務 同漫畫同劇
同威漫合作 但係死左
無欠債就唔會無啦啦清盤
慢慢倒退 慢慢消失

投資大忌唔了解清楚自己買咩

賺到錢理鳩得你，但而家停左牌真係想笑鳩你地

我都無貨
我都炒左二轉
只不過睇住新聞同了解
可以知進退

比老闆點咗去做嘢做到4點幾
一直都無諗住過夜

知啦知啦
知你比老細點左去做野。同一件事唔洗係同一個post講三次喎

就嚟8月 可以搵啲有路睇
業務好股票 炒業績
跌左一次下次醒
例完 投產開發 產能唔會過多 產業
仲平穩價格升幅緊

無錢開飯啊

之前玩過799兩轉
兩次都執到幾多下
但今鑊跌番落去
個基本面好似轉差緊

遲下想買些少玩下

一陣解禁完爆升上番10蚊就好笑

復牌先算啦

你講出黎唔覺得自己好笑既咩

唉屌

爆晒出黎啲交易係假
之前我都係諗住爛船三斤釘，上過9蚊，起馬返到2蚊

兩毫都唔緊要 比我走

有咩好笑再買未係
點解要倍佢停牌

一定要係2662 炒幾轉其他股
復牌佢會再通知 係有人炒到時收貨
又再坐音樂椅

主席呢？

無喇, 我已經當total loss

巴打今日GOGOGO

暫停主席職責及權力

係咪即係又仆街

下一步應該係換新主席

完........

抵撚你死

我係on9

好彩我放左止左血

完了吧⋯⋯如無意外

原來就係你笑佢

柒過謝4跌左個英超冠軍

羅靜收檔

幾時先換新主席，恢復交易繼續炒

有望復牌？

應該唔係短時間

[重開免會員版] 呢個師奶要求黑警出示委任證，黑警差少少就開槍殺死個師奶

可能要3，5，7年

而家最大障礙係本數簿, 無咗做唔到中期業績

所以換左都冇用

無事啦無事啦

等，寂寞到夜深

20頁Post一張單都冇

唔敢po咋
陣間出現過百萬點安慰都無用

仲有人
而家放埋一二邊唔諗算

香港股票同香港政治都一撚樣

俾支那中共完全騎劫 然後瘋狂輪姦中出

近十年來 港交所瘋狂引入大量支那劣質公司來港上市集資

狗屎垃圾 阿豬阿狗 咩都可以上市掛牌

好多支那公司 Google完 Wikipedia完 都唔撚知做咩生意 靠咩來搵錢 公司背景來歷不明

就算搵到公司官網 介面極其簡陋 共匪feel 殘體字 英文就錯漏百出 是是但但

毒瘤空殼公司 洗黑錢 掛羊頭賣狗肉 就快要執笠清盤咁 股價經常大上大落 背後人手操控 一個大騙局

IPO攞完你班死港豬嘅錢 就即時潛水變仙股

搞到香港股票市場污煙漳氣

叫咩「恒生指數」？ 叫「支那指數」啦

我屌到你老母核爆

中煙d 人賺到笑又唔講
佢條垃圾輸錢就係到嘈

Hold到幾時

有得你揀咩

呢隻股真係好, 股災都唔郁下

全部跌到仆街 得你地無事

再一次跑贏大市

All in 1573! 追返2662條數

痴線佬

不了，見過鬼怕黑

想跌咁...

屌啦星1548結果升完同冇升一撚樣

每次比我賀一賀就即刻跌番落黎

2662好硬淨，唔跌

都唔知好嬲定好笑

呢兩日跑贏大市

贏到笑

巴打走咗未

明顯2662輸到佢訓街

一走隻2369 就升返，早知聽上次巴打話走先

因為隻2662搞到冇哂心機 賣哂其他股
依家個市插哂都可以置身事外
個人當堂精神哂

仲未有消息

暫時是咪沒有消息就係好消息？

不動如山

正啊 大跌市之下 仲企得梗硬

不定時入黎 推下 提醒大家 佢仲不動如山緊

繼續坐緊呀..........唉

真金不怕跌

甚麼時候復牌啊？

以往經驗估計2-3年

睇黎聽朝又贏到開巷

諗起都興奮 穩如泰山

條線同死人嘅心電圖一樣

日日都贏

當放起到資金避險幾年會解涷應該

我當無咗㗎啦
算吧啦

Me too

就快出得番，出得依個應該got something

等個好d嘅timing先復牌啦...

佢無得唔出
港交所俾信佢

list 出黎果d 野, 間2662應該無乜能力做到
剩係A 已經搞唔掂

今次真係無喇

真係無啦

當儲錢

大家估會幾耐先復牌？

兩個月內希望

似收皮？

我都覺得似收皮

咁既垃圾都入
我只可以講一句

抵撚死

劇情又變
JD 捉替死鬼
究竟結局係點？

無咩點, 似d 合同係"真"既
不過係JD 條友造出黎
羅靜, 我就睇唔到佢有咩牙力可以全身而退
支那司法都係講利益, 條女根本無野可以拎到出黎

所以都係唔好太有期望先

希望?? 前員工涉承興案詐騙被捕？京東稱21份款確認函系僞造

有咩希望？

復牌囉
要解釋到羅靜到底搞乜先復得牌
復牌會free fall 還free fall, 起碼有機會復牌

又一個星期
等到光頭

可以慢慢等
雖然香港承興強調同廣州果間無關係, 但無數簿, 又唔知羅靜咩情況, 港交所唔會俾2662復牌

不過都唔係無了期, 2021 係大限

2021.... 我諗住半年內會復

而家d 野係晒支那公安手
你都知支那司法系統架喇, 即係而家所有野都入咗黑洞

2021 係除牌大限啫

樓主究竟入咗幾多
次次有咩新聞都咁緊張出黎po

50000@1.05
自膠

快d除牌啦睇人仆街最開心

除牌都無咩所謂, 都係5皮野
我 5.9 入咗好多1755 今晚出業績, 星期一升空

仍然不動如山

又贏

走鬼呀

個勁假時段真係屈晒機
走咗一半

再唔走又蝕啦

屌 贏曬啦 大跌市都無事

復牌未啊屌你老母

走咗一半, 好彩未走晒
隻野幾堅挺

四平八穩

有排推

Push

推

升市等收息 跌市無我份幾撚爽

日日等到望穿秋水

無架喇, d 錢當射咗落海

升空？睇過。邊到升丫

繼續上香

阿彌陀佛

屌你老母 每日一推

屌 呢隻垃圾股 見到就嬲

屌你老母

承興國際控股()：特別委員會已委任專業顧問制定實施復牌計劃
2019/09/04 20:23

格隆匯9月4日丨承興國際控股()公佈，按董事會於2019年8月15日通過的一項決議案，於2019年8月15日成立特別委員會，初步包括所有獨立非執行董事，即雷俊先生、蕭景升先生及鄭屹磊先生，成立特別委員會的目的為建議本集團採取行動以遵守復牌指引。特別委員會與本公司正採取積極措施，以補救引致暫停買賣的事項。

於2019年9月4日，特別委員會已委任其中一間四大會計師行作為專業顧問，主要協助其制定及實施復牌計劃以應對復牌指引。特別委員會可能於必要時委任更多專業顧問。

公告：

幾時復牌？

講呢啲

起碼叫有啲消息俾我地打下飛機先

有消息即係有機會
隻股仲要避過咗大跌市
復牌指日可待
各位諗下繼唔繼續追貨

一復牌爆升無懸念
所以一定會守得雲開見月明

笑死呢隻野真係

應該咁諗
佢避開左港政不穩定呢段跌市

ALL IN STRONG HOLD
正如我所講，復牌變藍籌！

準備爆升

無錯
所以隻嘢一復牌應該會升番去5蚊以上
有耐性嘅分分鐘9蚊10蚊都見得番

前途一片光明

一定升

唔知嘅以為聽日覆牌

競價就知咩事

個個打飛機打到出哂水咁

探

每日推一野

上注香

幾時復牌🥺🥺🥺

咁心急做乜
到時一兩倍等你執

我都未放棄架

有冇人同我一樣衰左呢隻戇鳩度唔敢入1573？

在下正是 但又蠢蠢欲動

我1573賺番d

入左, 不過吸取教訓, 細注入, 唔過夜

我都係，淆撚哂底

中國12家上市公司老闆被抓 77萬股民踩雷
據不完全統計，中國今年以來已有12家上市公司實際控制人被抓，近800億元人民幣市值蒸發，77.12萬股民踩雷。（示意圖／Pixabay）
據不完全統計，中國今年以來已有12家上市公司實際控制人被抓，近800億元人民幣市值蒸發，77.12萬股民踩雷。（示意圖／Pixabay）
周心鑑綜合報道
2019年09月09日

據不完全統計，中國今年以來已有12家上市公司實際控制人被抓，近800億元人民幣市值蒸發，背後是77.12萬股民踩雷，還有一大批基金等機構，這些投資者利益受損嚴重。

據中新社旗下的「中新經緯」報道，2019年年內已有12家A股上市公司實控人被抓，涉經濟犯罪的情況較多，包括非法吸收公眾存款、違規披露重要訊息、挪用資金等。

近800億元市值蒸發
一旦實控人或董事長出現問題，儘管大部份上市公司皆會堅稱「相關事項不會對公司生產經營產生重大影響」，但二級市場並不買帳。中新經緯客戶端粗略計算，有高達近800億元（人民幣，下同）的市值蒸發。

最受關注的是，曾創造出29個漲停板紀錄的創業板股票暴風集團，在實控人馮鑫被逮捕後，公司最新收盤價每股僅4.58元，總市值僅剩15億元。對照暴風集團股票最高價曾探至每股123.83元、市值一度逾300億元。

這12家公司實控人中，1987年出生、年齡最小的派生科技實控人唐軍主動投案後，公司股價連續多次跌停，截至目前，股價已從3月27日的52.5元跌至11.2元，半年市值蒸發近160億。

至於大智慧控股股東、實控人張長虹被公安機關拘留後，出現3個跌停板。新城控股實控人王振華被批准逮捕後，公司股價短期出現了4個跌停，累計下跌37%，逾350億市值蒸發。

另據全景網報道，據不完全統計，2019年以來，已有14家上市公司實控人被抓。

5天4家上市公司董事長被抓
值得一提的是，自7月3日～8日，5天的時間裏，4家上市公司的掌門人相繼被抓，其中一些影響十分廣泛。

7月3日，新城控股因董事長王振華因涉嫌猥褻9歲女童被普陀警方刑事拘留。該上市公司的股價也因此遭遇重錘，眾多股民踩雷。

7月4日晚，大連天寶綠色食品股份有限公司（ST天寶）公告稱，公司董事長黃作慶及財務總監孫樹玲被大連市公安局經偵支隊因涉嫌虛開發票罪被拘留。

7月5日，博信股份公佈48歲的女董事長羅靜被上海市公安局楊浦分局刑事拘留。羅靜素擁有香港主板上市公司承興國際控股、A股上市公司博信股份、新加坡主板上市公司Camsing Healthcare。

FocusNews
@FocusNews99
又爆一个大雷！“商界木兰”罗静被拘 坐拥3家上市公司 …

在 Twitter 上觀看圖片
1
下午6:34 - 2019年7月8日
Twitter 廣告資訊與隱私
查看 FocusNews 的其他推文
7月8日晚間，*ST鵬起公告稱，公司從實際控制人、董事長張朋起涉嫌內幕交易、洩露內幕信息罪被麗水市公安局刑事拘留。

另外，據央視8月9日報道，3674家上市公司，516家竟然都有問題！比如像涉及到股權質押爆倉或債務違約的公司，近期全部爆雷。董事長失聯、財務造假、股民索賠、商譽減值、瘋狂減持、非標審計報告等等問題。

網民：證監會有 幾屆「稱職」？
上述消息引發網民議論紛紛：「這些人被抓，好像以刑帶罰，公眾利益追不回？他們也正好『保護』起來賴帳！」

「中國真正合規的上市公司能有『幾家』？證監會有幾屆『稱職』？中國股民是無辜的『羔羊』！！！」

「77萬股民，欲哭無淚，只敢在網上罵罵而已。」「坐牢前，凍結他們的所有資產，全部賠給股民。」「 清倉換盧布吧。」「 還有新三版詐騙，政府不聞不問，受害人投訴無門。」

「這種現象，以後被抓的會越來越多，退市的也是越來越多，仙股也會越來越多，高價股也會越來越多，垃圾股更是會越來越多，地雷也是越來越多……」＃

屌！隻2662停牌都算，搞到我唔敢買隻1573，我屌你老母

冇買1573慘過2662停牌，唉！

有買1573

0.65買左8手怕了怕了

仲停梗牌

一諗起復牌就爆升
瞓係到執錢
爽歪歪

3.6

復牌後目標價$4

無懸念
早買早贏早享受

樂觀啲，當舊錢避緊風險

穩如泰山

Agger

突然覺得無買1573係明智

我琴日2.3入咗 今日4.5放 追番2662條數

巴打好波
我已經無本去投資啦

本多終勝 千祈唔好allin一隻股 而家唔理隻2662了 冇晒就算 復到市就當bonus

一樣無本落注

每日都穩如泰山

跑贏大市

呢隻股真係與眾不同

每日都只可以佛系等待
乜都做唔到

做咩啫
佢一復到肯定爆升
到時數錢都有排數

升呀升呀升呀

穩定收息股

快啲復活啦

醒啦
訓咗幾個月啦

起身屌閪啦

實延遲發業績，
放心 有排停

等到下年

不如起身啦...

又一日

又成功避險

唔好推得咁快
希望去到2 之前大家都放到

成班停一兩個月就係度叫
到時復牌爆升2 3倍你地記得唔好嚇呆

有得避險幾好丫
好過坐住D 19股日日跌係度折磨

橫行咗咁耐，都應該差唔多要大升

Yep

岩聽

到時復牌踩雷你地記得唔好嚇呆

驚乜撚

大家竟然仲咁有希望

不幸言中

2662 延發年度業績 停牌無了期, source , 有排坐喎

唔使警

佢本數簿俾支那扣押住.. 其實羅靜件案仲未有聲氣
支那d 所謂司法程序真係得啖笑

過去2個月跑贏大市
呢啲靚股可以去邊度搵

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

早晨
不知道為甚麼
請分享此帖文

係呢種風高浪急嘅市況下
Hold住2662就好似飲咗一服心靈清涼劑

你都feel到佢就快復市爆升

大家放心 支爆後就會復牌

Ok信你

屌你又成功避險啦

頂 醒未呀

承興國際控股(02662)接獲聯交所額外復牌指引
2019/10/10 23:01 智通財經

智通財經APP訊，承興國際控股(02662)公佈，於2019年10月2日，該公司接獲聯交所提出的額外復牌指引，即除初始復牌指引外，該公司須刊發所有尚未公佈的財務業績並解決任何審計修訂。公司股份繼續停牌。

難度又增加左

入嚟上返炷香先

唔算.. 呢d 基本要求
佢點都要出到中期業績先可能復牌, 一早知

今日跑輸大市

上幾個月日日上黎睇
幾個星期前幾日上黎睇一睇
宜家冇眼睇

對復牌充滿信心

留名等復牌

等支爆快過佢復牌

大家都好有信念

做人最緊要就係信念

黎黎去去都係依幾丁友吹下水咁

邊有吹水

原來都過咗2個月了

係....等到好灰
我終於儲夠錢離開香港

幫你儲左好多, 不過無得提姐

唉 咁就過咗幾個月
到底人權法通過哂先定2662復牌先

快啲起身呀

回來阿

每日失望中

肯定人權法先，有曬schedule
2662

今日成功避險

股 份 已 自 二 零 一 九 年 七 月 十 九 日 上 午 九 時 正 起 暫 停 於 聯 交 所 買 賣，並將繼續暫停買賣，直至另行通知為止。

估下2019年內有冇機會復牌

正評：復牌
負評：復牌不能

好老實 2020都復唔到 利申：有貨

我想知假如真係要畀人除牌
咁係咪全部股票變廢紙

基本上係
要睇間公司註冊地點對一般公司既股份安排係點..
不過2662每股好似只係值1仙咁上下

今日又係無壞消息

仲有二百幾個post 就爆1001
到底邊個爆先

夠哂穩定
我鍾意

無驚無險又過一日

咁又一季

唔知今年可唔可以復牌呢？

難d...
認真

我果5萬蚊... 大概連成為牆紙既資格都無

我當做緊定期

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

升市又冇份

又一日成功避險

完美避險

差d 唔記得左呢隻

出年都未有錢收到

老解都出埋佢都仲未起身

大家唔好推得咁快, 唔想係1001前仲未解決

好撚耐先推一下

no news is bad news

睇返有D股票

一停牌

可以

停足10年

留返比啲孫

復牌

未?

幾時返黎

大家好

我希望下年可以復牌

仲有一個月

希望新年復牌

CD ROM 苦主出嚟say個 hi hi

好想唱首歌.. 年, 又過年, 共慶歡樂綿綿

又到聖誕 又到聖誕

大家去咗冬眠?

邊有心情

輕鬆避險

仲未復牌

希望2020年可以復牌啦

年尾未爆po

2020願望

今日跑過大市

新年新一post
推下先

2662 小隊..............

有人求過車公 3個字: RIP

同耶蘇傾傾得唔得

明年今日，別要再失眠

唔講都唔記得有十手

我已經放棄咗

過年喇.. 渣都無
前排好似有董事辭職

羅靜個西係支那俾人玩爛未又未知

再次穩陣避險

正啦連溫疫股災都絲毫無損

復牌好似0612咁跌九成
變做仙股
大家制唔制

好過冇

無咩問題，一早當輸晒，有錢送唔要?

呢幾日驚都無驚過

我已經係8225收復失地

你2662蝕左幾多

我果陣唔記得6定7毫入 50000股, 而家1.16 停牌

技術上無蝕

估唔到被隻8仔救全家
本身今日都想再入隻8仔但有d淆

富途有維權V7群組

有賺wo

呢隻幾時復牌

有消息未

Up 乜9啊其實？

18037385117 微信

佢哋諗住集資告承興

恭祝各位新一年羊多D

停牌有無話停幾耐就會除牌？除牌是否即是一蚊都拿唔返？

好似十八個月 係

A股博信好多個跌停
一齊黎受靶啦

避疫概念股

隻野真係除牌格

已經唔記得仲有幾耐

核數師都走埋

千跌 然後睇下2662 個心就安慰哂

價值投資

逆市奇葩 不動如山

有料未

音訊全無

我已經預左停牌

有消息未啊？

西瓜尋人

"靜" 候佳音

今日iphone股票apps 連個停牌前股價都冇埋

預左歸零

都叫做有啲野睇下

你句野仲好笑

個主席放返未

仲有100個留言就1001

902

屌

得4000股
希望除牌

原來仲有post😂

個post又彈返出黎

除左有錢收？
都成年啦

屌 幾時復牌

有6000 股

除牌就變牆紙

今鋪真係交學費

RIP

就嚟一年

幾時除牌啊

+1

睡公主肯起身未呀